強烈抗議中共匪軍撞爛野唔賠錢

疑墜毀時撞電塔 中電派員今早維修

維修費邊個比
中電比咪又轉嫁市民

要求抄4條撚樣家賠錢

push

推